塞機場係 目的？過程？

如題

五大訴求，追究警暴係目的

塞機場係過程。

簡單講，過程係可以平衡，妥協，但五大訴求，缺一不可

我諗法係：塞機場有效，但操作上可以係間歇性佔領，快閃。例1500-1700
之後，自由發揮游走宣傳會
最後，不惹來太多反感而影響經濟

十連

9

8

7

1

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

巴打岩聽

人多就好辦事

問題係無人黎機場

816曬錢行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

今日太多例遲

文宣方面已經好夠 我地都唔知上左世界頭版幾多次 又reddit又全球登報 但實際作用似乎唔大

阻人上機都算係行動升級 絕對唔好屌班手足

兄弟爬山...不過有816 818
Bbc 都出聲屌啦

我想話機場嘅人最好同外國朋友由頭到尾解釋清楚發生緊咩事，包括點解要塞機場唔去其他地方、極權政府漠視民意、五大訴求、811.... 其實有好多外國人唔知我哋fight緊啲咩，因為真係太多單嘢， follow唔切。同埋外國媒體有用‘violent’， ‘radical’ 黎形容我哋，會有啲人覺得班年輕人唔知為咩但搞亂晒香港。所以千期唔好有機會令佢哋覺得我哋只係一班violent 同radical，血氣方剛嘅年輕人。

PS 有外國朋友見到有人向旅客道歉同向老人家offer水，已經唔再覺得我哋只係violent 同radical